Audi TT為地球人心儀車款，卻遭網民批評不是

Audi TT新款有價有市，不少投資者蜂擁而至
卻近年引起不少特立獨行的網民仇視
車價55萬的Audi TT炮車卻不理世人誤會
，繼續被市民搶購
恨恨地打了網民一巴

買多幾部保值啦屌你老母

55萬我買s3又快又型

雞蛋，滑鼠。完

買你老母臭閪 你有閪錢買咩

洗唔洗咁惡

關你撚事咩，撚樣

呀有錢仔你揸乜撚野呀